"重要" 港獨帽子只會為敵人送子彈

梁天琦講過：政治不是要製造敵人，政治是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同我方的方向。

想信大家都見到7.21後，有好多藍絲轉黃絲，這是非常重要的民意大逆轉，亦都為抗爭帶來 民意的支持。

如果我們的目的，是獲得更加多數人支持這場抗爭運動，民心是必須爭取的，你看一下大陸的媒體控制就知道，現時他們牢牢地利用民族主義控制民心。

那麽如何爭取呢？

以我觀察(多年與內地朋友交流經驗)，其實很多內地人都支持追求民主自由，不過他們都不會說出來。

然而，內地人有一點是非常抵抗的，那就是分裂國家，搞港獨，台獨。

你要明白，香港和大陸的政治教育完全不一樣，他們由細到大都聽慣，各種國家人民英雄，為國捐軀，解放軍如何好，祖國如何強大的事蹟，他們又豈容你汙衊""國家""的整體性和威風 ? 抗爭者們，你要理解阿，你們要 Play.Smart 。

所以，重點是：

1, 不要宣揚港獨
(這只會中了內地官媒的計，他們無論在雨革，還是今次運動，都是透過扣這帽子去維穩)

2, 不要舉英國旗，美國旗，台灣旗
(相同道理，舉國旗其實沒有實際作用，卻只會帶來反效果，被輿論利用，為別人送子彈)

3, 港獨不是今天的事，我相信也非大多數港人的意願(暫時)。如果想為今次的運動增加輿論力量，開花到中國大陸，一定要放棄港獨思維。港獨是今次運動的巨大障礙，大家一定要放低。試問，如果有巨量內地人民支持香港這一次運動，效果一定事半功倍。

4, 在鏡頭前，要做好本份，不要被做文章。
(例如早幾日機場為老伯事件，縱使有前因後果，一定要保持理性剋制)

以上小小意見，不喜勿插 🙏

但係支那支持個班就會支持，唔支持個班，就算你舉共慘黨旗都唔會理你啦

佢地咪又係睇開假新聞

班支那人已經認定左係港獨
所以做乜都冇用

Sorry
國內微博微信新聞全部都講緊係港獨
水洗都唔清架啦而家
當然唔建議寫港獨係真
但作用不大
有留意開對家同大陸新聞的人都知
假相假消息都亂咁傳

你係朱凱迪？又中計
香港一定要獨立

最大問題係我地好難接觸到佢地.佢地又成日比一大堆FAKE NEWS洗腦.
除非你話大家真人接觸慢慢講解.不過學班狗話齋:造謠容易闢謠難.
我地要思考下係咪有必要花咁大力氣去做呢回事.

仲有，你用內地呢個字眼？

其實做呢件事不需要花巨大嘅力氣，只要大家有呢個諗法，減少被黑化為"港獨"的既有印象，多多少少都幫到忙。

都係嗰句：星星之火，可以燎原。

我哋每一次都俾人扣上這頂帽，其實真係非常蝕底。而呢頂""港獨帽""如果甩到出去，一定非常非常有用。

試諗下：

如果有人講 香港追求嘅係民主自由，而非港獨，一傳十，十傳百。效果將會極度巨大。
(因為本身內地人，對內地媒體信任根本就唔大，只系 鋪天蓋地嘅宣傳 矇蔽了眼睛)。

唔好諗咁多啦師兄 🙄🙄🙄

分化勿回
我只可以答你洗濕左個頭了

我爰中国！請勿让共产党分化我们14亿人民之间的感情

要求真正一國兩制真普選都夠做，又無位入

？？？
唔係第一句擺天琦上嚟就可以俾你任講架喎

「政治是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同我方的方向。」

你都識講，我地依加咪改變緊其他人嘅想法，令其他人支持我地做咩要放棄，去遷就他人？
更何況一直都係講係五大訴求，港獨可能係五大訴求嘅間接後果，但唔係我地嘅直接要求

党搞都好都可以唔變港獨架
你就中計送子彈

下以勿再回覆